又瘦又矮 人生是咪已完

惨唔過又肥又矮

肉丸